好掛住Trump Trump... :~(

我都係，一個運籌帷幄善良正義嘅總統

係 好多人都好掛住佢

不要再說了

我係由佢一當選就覺得呢個世界終於有好轉覺得有希望
仲一直堅信佢絕對唔係咩真小人
佢絕對係一個率直善良嘅偉大總統

而家無 social media直頭樣都見唔到

無言的trump trump trump ......

無言的侵侵侵

但沒有了

真係好掛著
仍然好感激侵

一個癲既大好人輸左俾個正常既死賤人

Same

Trump 準備緊翻盤啦

自從China joe上場後就知道香港冇得救
全世界都冇得救，只可以移民靜靜地生活

枱面 , 等 2022 侵帶領參眾議院過半數 , 反 cup 拜登全部政策

枱底 , 侵仍有軍權 , 已啟動叛亂法 , 等夠鐘重選總統

正常既死賤人
邊部份正常

我係Trump的話
真係寧願退休算
反正成個國家都冇撚得救
救都晒撚氣

仲有pompeo

Donald Trump is the best US President since Reagan. We will never forget you.

貪財好色

想睇佢繼續出post 食kfc

做假票做到咁都過到骨，你仲信有公平選舉?

希望好人一生平安，God bless Trump

睇住美國由一流大國變第三世界都幾爽BLMBLM

白胡子

美國總統就係要依啲

可唔可以多啲Reagan 點解咁出名 因為拖爆咗蘇聯?

希望佢會同真正保守黨既人反擊左毒

佢之前係演員 之後196幾年上任加州州長 搞掂左D左派暴動 加州人大讚佢好

Really one of a kind.

Not Trump's character to give up though.

佢2022仲係度先算啦

依家佢係咪日日打鳩芙？

真係好掛住侵

依單選舉舞弊，本質上真係好似廿年前911
就算而家資訊禁流通，啲嘢一樣可以瞞天過海

聽住敗登講埋啲咩 會同中國有極端競爭 就想嘔

侵侵

其實佢放假少過奧巴馬好多, 但傳媒故意做鳩佢, 講到佢成日放假咁

基本上佢勤力過奧巴馬, 然後四年佢只係出左4美元人工

真正成日去玩周圍旅行果個係奧巴馬

係

佢分分鐘做埋階下囚，唉....
依個世界平係要未日

冇架啦 算把啦

侵哥大感謝

垃圾
一直搞單邊主義 美國優先

董建華返7-11都好勤力喎

係, 但我好似重點唔係佢勤唔勤力, 而係講傳媒果個虛偽. 阿侵永遠有野可以比屌, 咁就屌果D野, 做乜要作故仔話佢唔勤力?

美媒呢一年令我大開眼界, 我以後一世都唔會再相信佢地

等住佢捲土重來

佢一當選我以為死啦，美國人搵個顛佬做總統，其實到咗2019年下半年，先漸漸睇到原來佢咁勁

The game is not over
Please remain alert and keep yourself safe

現正苦未必放過侵喇
o黎緊仲有彈劾同起訴等緊佢
分分鐘美帝唔畀佢離境

其實老董o既"返7-11"
係咪真事?
定or只係佢9up?

就算真返足7-11
咁實際有乜工作需要用呢種長工作時間?

希望今之你睇到傳媒嘅黑暗
佢地好輕易就改變到你對一個人嘅觀感

由其呢個人係真係有能力威脅到現有秩序
令好多腐敗嘅人嘅銀包身家縮水嘅時候

侵侵唯一有良知有靈魂嘅偉大總統

其實trump 呢四年既功績係咪真係有幫過美國變好？
利申：唔熟政治野

你覺得問連登仔定美國人會準確D？

美國人=？
你去問一個白左都係美國人

真心覺得左膠班陷家鏟

成日話自己打國際線
真係要佢地班友打國際線

"拜登呢條友係陷家鏟"

就個撚個屌特朗普

痴線
trump 被人彈劾緊，到最要關頭
連登已經完全無人提

dllm 之前班trump 粉呢？又話反登？

回朝未？

而家連佢近況都唔知

Trump trump

七千萬選民都好掛住佢

deep states 利用“假民主選舉”，背後操控住美國咁多年唔係講假的。中共果套鬥爭手法由deep states使用時，更青出於藍。

美國人連自己一直以來俾deep states呢堆精英當白痴來玩都唔自覺。

仲有資訊唔係“流通”，實情係大部分資訊都俾MSM同網絡平台攏斷哂。反deep states人士的資訊傳播係好困難。仲未計d人唔將deep states係真正存在的人。

呢個就係點解中共其實相對容易解決（只要思想武裝起來，保持戒心，經濟上獨立自主，中共就冇位可以入只能固守自己陣地），deep states先係最嚴重的挑戰。

Biden政權上台後，所謂中美衝突本質只係中共同deep states的磨擦而已。中共領導唔想俾deep states背後操控，要偉大民族復興，建立中共主導的新世界規則，甚至掉番轉頭想食佐deep states，要佢哋做中共工具人。當然不為deep states所容。

我都幾sure列根前助理篇文同nyt吹風話要重新檢視東突genocide 唔係deep states，而係俾中共收買佐的useful idiots 做的。

不斷被人加害緊, 彈劾經理同佩洛閪
將1月6號不停回帶暴魯圖, 放大再放大

依單嘢只係冰山一角上嘅一粒snowflake

不要就了